網絡紅人林慧韡今日準備左全日活動招呼大家

LYY幾時死

達哥怕唔開台後悶親大家
特登搞啲節目俾真兄弟
真係好有心🙏
引戰狗勿回

入面淨係識伍公子同果條乜嘢熙，其他完全唔知係乜水。
係咪代表我已經老喇？

邊度嚟係咪動漫展

我直入元朗，你老達叠羅漢

支持達哥

個朵而家咁臭都仲可以有隊長做
邊個主辦單位咁唔醒目啊

屌你老母臭化閪，有時間就出元朗，唔出都咪撚出呢啲垃圾post啦，阻撚住晒正經post

聽日伍公子是咪同君子劍大戰

咁你又推？你係咪弱智？

食屎啦

Ok